其實手機叉住電放係床安唔安全?

成日凝住會漏電火燭
但又好多人都咁做又無事

最危險係條線會壞

漏電火燭嗰啲九成都係用咗雜牌叉電器同線

出街有機會會俾車撞死